ワンダープラネット

出欠確認　よろしく

Twitterもある

三井さん　名古屋
山本さん　渋谷

ワンダープラネットのミッションとバリュー

楽しいね！を、世界中の日常へ。
基本マルチプレイのゲームなのはそれが理由
家族や友達と楽しいねと笑いあえる届ける

コンシューマーを作らないのはまずこのミッションの達成をしてないから

valueー
1%をおいつづけよ
ちょっとした積み重ねを大事にしていく（スマホげーの運営）

３６０度オープンであれ
社風（風通しのいい）
スラックはオープン（年齢関係なく意見を交わしていく）
仕様書をプランナーだけではなく作る
クラフィに二年のエンジニアがプロデューサーにいってうまくいった
エンジニアの人は月に一回勉強会がある

１００の遊びに学べ
遊びにどんよくな感じ
社員を遊ぶ


入ったどんなことがある

OKRっていう目標管理のフレームワークがある
一定期間オブジェトっていう全員で目指す目標立ててやる

月に一回面談がある
	団結会と呼ばれる全社員が出席するイベントがある	
	頑張った人をここで表彰する


週４日のリモートワーク		働きやすいい
週一日の出社			コミュニケーションが目的で重要

これは永遠続く

スラックの趣味チャンネルとは！？

スマートフォン向け
クライアントサイド・サーバーサイ度


入社後のイメージ（エンジニアとしての目標）（業界研究）

チーム開発での経験
	どのようなポジション

技術の習得方法
	本？実践？


入社した後チームでともに働いてるイメージが書けるかをとても重要視している

履歴書PDF


１１辞あｇｇｈｋｂがｋんばｆｊｄｓｇ

リーダー集会




